討論吓部分連登侵粉思路邏輯，同小粉紅廢老藍絲無乜分別

下面段嘢我喺第二個post出過

用連登侵粉的邏輯，侵係唔會做得差同做錯嘢的，係一個完美總統
如果侵做啱咗，講嘢啱聽，道指坐火箭，咁當然要打吓飛機吹奏吓，好彩係侵做總統，唔係黑力架或者阿婆，美國再次強大支那而家仆硬街
如果侵做錯嘢，講錯嘢，或者唔乎合侵粉意見，道指插水，咁侵就係講緊反話，或者撚緊狗，或者係整緊個伏比支那踩落去，或者係撚夠狗收手去贏民意拎光環高地，或者唔關侵事係班民主黨左膠搞出黎，或者係為黎緊選舉既策略黎
再簡單啲，this is fake news，侵點會咁柒?一定係民主黨左膠奶共傳媒作出黎，唔駛理

雖然我知要敵人的敵人係要多加利用
但班侵粉嘅思路近乎盲
其實唔係好事

利申5毛引戰搏屌

冇侵粉入來？